咁聽朝不合作運動仲出唔出呢？

如題
正皮比唔出
負皮比出

睇清楚，正皮唔出負皮出

我個人係傾向停一停不合作運動直到下個禮拜一，即是聽日唔出，主要原因就係源自民陣話決定呢個星期日再上多次街，同埋見到大風向都支持16號再行多次
當然如果民陣星期日冇出不反對通知書既話，咁我覺得可以繼續搞落去，但係冇進一步消息前我都當星期日會有得行先

下面講下自己睇法
首先，不合作運動既本意係畀非勇武派/怕食彈怕危險/唔想落金鐘衝既人用自己既手段去做抗爭，但而家呢一派入面最大對中間派最有號召力既民陣都講左話星期日要行多轉，變相係畀左一個地方呢班人去做抗爭，係咁樣既情況下，其實已經冇左繼續不合作運動既最大同最必要既呢點

其次，係呢個背景下，如果繼續搞不合作運動，我地自己會分散左，冇辦法集中去搞星期日果轉，要記住今日已經係星期四，我個人黎睇，如果你唔係日日落金鐘同狗對峙既話，與其分散大量人手去阻地鐵，倒不如等呢批人去宣傳同yo多D人16號再出黎行仲好
後日星期六，大把社畜off，朝早地鐵大把位，你拖喼阻得到幾多人？呢個唔講
聽日係星期五，立法會又預告左聽日冇會開，我唔知到左6月有幾多睇緊post既學生聽日要返，但我覺得把握呢個返學校既時間，(讀緊又好舊生又好)係學校入面宣傳派單張，甚至學校出面派畀街外人，又或者冇單張就咁係門口同佢地講16號又黎鳥要出啊，絕對係有價值過你地盲中中遊兵散勇咁去阻地鐵

三，不合作運動呢件事對於16號再遊行其實係一個debuff，用飯圈用語黎講，就係會敗路人緣，因為本身不合作運動既目標就係要無差別打擊，大家攪炒，唔洗理佢地點諗，但如果星期日要再動員返六九咁既人數去對政府施壓，咁保持呢個路人緣就好緊要
今日既不合作運動大家可以當做黎緊既預演，btw其實今朝早有出既都feel到個效果同預期中出入有D大，要做到大家心目中果個效果係真係要更多時間去plan，而唔係依家咁小打小鬧

總結，係民陣講左要組織星期日16號再出黎行，而大家又普遍覺得16號呢轉好重要下既時候，再繼續做不合作運動其實完全係冇必要，又費力不討好，如果暫時停左佢，大家將精力畀返落去16號，幫民陣宣傳既話，會更加effective，我個人係咁諗
至於具體點做，點去幫，都係果句，大家各自努力，我淨係比個方向only

完
歡迎比意見

推

再推

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

唔係講星期日啊老細

push

推左先啦

我覺得冇人睇

幫手推下唔該哂

有冇人入黎吊下我

點解唔出

都話出黎冇乜用
不如諗下星期日點嗌多D人仲好

我打左咁多字睇下都好

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

老細你冷靜D好wor

唔好出，一來效果不大，二來多人反感

好冷靜

潤滑油你想用咩牌子啊咁？

我就咁諗嘅
如果呢幾日有出嘅話就不如休息下等星期日一出嚟
星期五同六就其他巴絲打接力啦

學你講接力，人仲少咁不如唔好整

唔出。留力星期日出銅鑼灣行下街

一路坐地鐵涼冷氣一路諗唔好？

咁仲企唔企門口阻人先，定齋坐？

建議唔出 休息下 反正公佈左聽日唔開會

目前56正12負

推 留力

聽緊881今日個觀眾心聲

想喊

唯唯果邊話自己策劃人身份暴左，叫大家停一停

你地搞到我地唯唯暴露左啦

其實一開始係計劃齋坐，慳力又無借口趕你走
淨係無啦啦多班人齋坐地鐵都仆街啦

咁而家有齋坐以外既野可以做丫嘛，定係一路坐一路大聲loop民陣星期日有遊行

個人意見係唔好令中立同支持我地嘅人受影響，否則對成件事不利

啱 籌備下物資好過

聽講唯萎係公海admin

以為自己開post
都真係幾攰 考慮緊

唔出儲民心

我個人見解係，聽日要休息一下先，睇情況再緊急出動。
然後就去行多啲街盡快係星期日前認識多啲路。最緊要調整心態唔好太嬲，一直只係諗今次件事要放鬆一下。
但千其唔好放棄曬沒咗團火，我自己今日先嬲到流曬鼻血又頭痛咗成日。
各位加油

至少睇到堵塞嘅效果同吸收經驗
冇乜傳媒報道，如果可以作爲談判籌碼仲好

頭盔純粹討論

同內外一個講民意戰ge po 不謀而合

source？fact checked?
咪亂噏喎

TG 好多鬼帶風向，大家請審慎判斷
搞港鐵，效果大，但唔係非常大
唔怕遲小小等多2日先做，但怕早做，影響之後進程

出師要有名

就好似，點解警太要係添華路到退小小俾我地上前，之後先再一野攻返我地轉頭。
因為佢地可以同全世界講，示威者衝擊警方防線，迫不得意先要開槍射人

星期日要聚眾
依家好多香港人仲未知點解要搞港鐵，淨係覺得示威變左質。
再搞港鐵得到小小成效，但失大量民心

除非你話聽朝搞痳病，我仲覺得事不宜遲添

而港鐵，唔係唔搞，但唔怕遲2日先
遊行先搞，出師有名，效果更好，仲多市民一陣自發搞添

Telegram 同依到都好多鬼帶風向，而我都係講發夢既意見俾大家參考，希望大家審慎考量!!

大家推一推，一齊發夢遊車河

[廣傳] 614！綠線遊車河功略！

警犬 自膠

同意，我係覺得民陣肯蒲頭就最好停一下不合作

暫時可以停止住先 未係時候

留力allin星期日

聽到有人係支持成個示威，但反對搞港鐵，覺得重要交通好影響到真係有需要既人，又打唔到政府

集中火力!!!

pish